[港台電視] 鬥快去南美

今日做？

未，得廣告

幾時做

未知

呢套應該會好睇
如果可以一星期播足五日就好

係咪同monkeyland同一系列上次睇好好笑

[一齊闖天下] 繼半年前嘅《鬥快去星洲》之後，又有五支英國家庭所組成嘅隊伍準備好出發，接受全新考驗。

《鬥快去南美》同樣要求參賽者喺唔搭飛機，冇得用手機同其他科技產品嘅情況底下，靠手上極之有限嘅現金穿洲過省，鬥快去到目的地。

新一輪比賽嘅路線比上次由倫敦去新加坡長超過一倍，過程更加艱辛，途經嘅地方亦都危機重重。你準備好同五隊參賽者一齊踏上今次難忘之旅嗎？

記得收睇由10月5號起，逢星期一晚9:30播出嘅《一齊闖天下：鬥快去南美》啦！

上一輯《鬥快去星洲》緊張刺激嘅跨國比賽，係咪睇到大家意猶未盡？介紹番全新一輯節目《鬥快去南美》，五對英國人由墨西哥城出發，由北至南穿越成個南美洲，前往世界上最南面嘅城市－－阿根廷烏斯懷亞！

根據慣例，參賽者唔可以搭飛機，全程冇得用手提電話同上網，身上只有少量現金。脫離咗現代科技，究竟可以點樣鬥快去到終點呢？

《一齊闖天下：鬥快去南美》10月5日起 逢星期一9:30pm #港台電視31/ 31A

alex 仔仔果句真係經典
第二季宣傳都播番出黎
50日 流血 流汗 流眼淚

不過其實好似得alex 仔仔有留過眼淚

睇先睇到廣告10月5號起做
我想講rthk真係有聽到我地嘅訴求嫁

上一季冇睇晒，上港台網冇得睇返，知唔知邊度有？

BBC EARTH 原來有

環遊世界大冒險 第2季
五組人馬從墨西哥城出發，比賽誰先抵達阿根廷烏斯懷亞。

環遊世界大冒險 第1季
《環遊世界大冒險》是部目標艱鉅的紀實娛樂節目，要讓旅人們在挑戰賽中互相較勁，看誰能在不搭乘任何飛機的情況下，率先抵達遠東地區。冒險者們展開一場意想不到的探險，在沒有手機等現代裝備的情況下，他們要跋山涉水，並用盡各種交通工具跨洲。從火車、小貨車、渡輪，一直到嘟嘟車，這樣的旅行不僅兼具道地感和啟發性，更是一場要在最快時間內，抵達終點線的激烈競賽。

如果你有VPN, 可以去試下BBC iplayer有無
RTHK無網上重溫

鬥快去南美 - 第一站：洪都拉斯 - 科潘魯伊納斯

五支參賽隊伍由全球最大的西班牙語系城市墨西哥城出發，需要途經七個目標中途站，利用海陸兩路的交通工具，鬥快到達終點 – 世上最南面的城市，阿根廷的烏斯懷亞。首個目標中途站是洪都拉斯的科潘魯伊納斯。

雙語廣播：粵語／英語 （電視版）
播放頻道：港台電視 31 ／ 31A
播出時間：10月5日 星期一晚上9時30分

聽日做

正~希望好似MONKEYLAND 咁好睇

The Amazing race?

上一輯好好睇

No

Race Across the World

鬥快去星洲 第2集？
正

南美啦

推

用開個環保post可以休息一排

終於都有得睇 Race Across The World S2

做啦

埋位啦喂

嘩今次好似仲高難度過去monkeyland

南美其實都幾亂下

啱先好似見到有個shot有tg

啲組合咁政治正確嘅
果然係BBC拍

冇個靚仔

識講西班牙文一定好着數

錢已唱

今集冇d婆婆同後生仔嘅

正 今次好似仲難過上一輯好多

原來墨西哥城咁繁華

好似有個54歲老母加個19歲仔嘅組合

個老母用嗰啲有個碌仔嘅背囊

alex把聲

呢兩公婆好似唔多識plan行程
咩都上咗車先算

咁多位又見面

Hi

笑死去左地鐵站

點解唔係阿拉斯加出發
墨西哥出發都係拉丁文化圈

第一季好睇

Shunette(?)個隊睇落幾chill

呢個叔叔老手嚟 識plan行程

點解無細妹換3睇

Waa 風景好靚

阿妹泳裝呢

個細妹靚咩

我而家睇番先知原來係要去阿根廷
我以為去英國，仲想講話中間咪要搭船

墨西哥郊區都幾好發展

剪紙

紮起個頭有啲似natalie

Businesswoman V 軍人

個髮型幾好睇

打工環節

仲要抺船

瑪雅

佢地好似返到鄉下咁
黑人毫無違和咁

嗰黑鬼

咁快鬧交

唔駛轉channel, 更自在

頭先影嘅海底世界正到呢

呢隊母子真係狗冲

水浸囉

有窿

有錢退，扯少陣火喇

聽到都覺煩

女朋友贏咗

個海好靚

行海路

嘩走地雞

俾多咁多錢搭車但上嗰到船

搭遲一班船準備又會遲成日

慘
蝕哂

Hostel? 食得㗎？

黑人組幾時買咗船飛？？？？

條女連hostel都話要心理適應

個兩個南係蛔?

先得13英鎊人工

呢組竟然第一

好撚大雨

竟然打風

想問下第三輯拍未

我覺得下集會好好笑

下星期唔見銀包

之前兩季已經拍咗歐亞同埋南北美洲
咁即係第三季應該係非洲？
非洲應該幾好玩

有排冇得拍㗎喇

其實如果肯露營一定慳好多錢 但南美真係太危險

其實應該一開波用幾個鐘瘋狂問路同借電話,
之後先慢慢行

但有攝制隊

好似本身準備拍
但係因為武漢肺炎而冇得拍

你要遇到一個咁嘅人 加埋言語上要溝通到真係好難

可唔可以俾錢去網吧上網搵路

其實上輯已經想問
成日掉低啲嘢落水玩唔怕俾人偷嘢㗎咩

應該唔得啦但如果我玩 我會事前估計終點大概喺邊度 再做少少有關交通嘅資料蒐集 同埋買多少少糧食傍身

如果真係想贏,真係可以慢慢搵,我唔信當地一個鬼佬或者一個識英文都無,
不過參賽者似乎唔係好想"玩串個party"
如果唔係問路,長途車同打工就夠
無嘢拍

啱 我都覺得攝製隊應該唔俾咁做 如果唔係一定冇嘢睇

其實真係
反正應該至少提前一個星期設置都會話你知起點喺邊度
一個星期夠睇吓南北美洲嘅資料啦，至起碼啲大城市都知係邊先

睇蘋果新聞 Miss左
邊度有重溫

電視機：31台，陣間十二點或者聽日午十二點
網頁：

人地軍人黎,戰地都係咁訓啦

今晚12點有重播

可能太遠？好似而家墨西哥出發已經長過第一季英國到星州

有冇人覺得 淨係論第一集 暫時都係第一季緊張啲

我覺啊，同埋好似都係第一季好笑d咁
不過可能因為睇開第一季，對第二季高左期望

可以揀嘅路線睇落冇上輯第一集咁多

又有突然啟動遞補機制
下集唔知跌銀包會唔會直接玩完

啱呀 我記得第一季第一集已經有人話要退出 嗰隊其實仲要係領先緊 成件事好突然 有追看性

跌咗都有機會搵返但係如果俾人偷咗應該直接玩完

miss左, RTHK係咪會繼續擺上網

同埋好似會叫參賽者拎定visa
其實都大概估到路線
不過墨西哥出發都唔學定幾句西班牙文....

每集限時約一個月

重播推一推

係南美, 語言問題都幾難攪

睇重播

老母老豆睇左上個season ,佢地鍾意rthk個配音

咁快搭的士

聽日先得閒重溫

其實上季都無丫

咩呀，有個支那妹嗒晒糖ga

劇透注意
如非必要請勿進入

今季會唔會有食蟲

記得上季有個人係個post直接劇透邊對贏

劇透死全家

奶絲

今季個個咁快就打工

第一季啲人好睇啲

係, 暫時覺得呢班人無咩吸引力

上集Alex啲interaction 好正

啲酒店次次都好正

仲有 tony 同elaine 互串都好正

呢季啲人好平淡
上集黑妹都幾正

銀包都唔見左

邊可能

新一輪比賽嘅路線比上次由倫敦去新加坡長超過一倍
上網睇第一季12,000 英里
今季 25,000 英里

不過可能佢哋每個中美同南美國家都去，整到咁長，不過諗墨西哥去南美最南最快都同第一季差唔多

上次鬥快去聖濤沙 ! 今次有冇上輯咁好睇.

正
LM

今集人腳冇上次咁吸引
同埋隊隊都好似去玩咁
去到後期應該可以睇到有好大成長

有啲期待個牙叔點樣修補家庭關係

平時睇開既地圖有誤導成份
做成長方形令你地有錯覺

期望個仔 仲廢過上季Alex
阿媽幾勁 係身體差左少少

第二回合戰況更見緊湊，五支隊伍必須跨過至少四個中美洲國家，克服語言、地域、貨幣及文化多重障礙，盡快前往第二個目標中途站，巴拿馬城。

雙語廣播：粵語／英語 （電視版）
播放頻道：港台電視 31 ／ 31A
播出時間：10月12日 星期一晚上9時30分

英國人去福克蘭群島果邊？
會唔會比人打

調返轉 褔克蘭人唔鍾意阿根庭人
上次坐船有個阿根庭staff連褔克蘭岸都唔想上

原來有新

幾年前Top Gear 成班BBC Crew比班阿根廷人又掟石又剩

今輯未知, 但上次咁峰迴路轉係後補果隊老夫婦贏

呢隊痴線嫁 係咁衝

佢個安排on9,領先成日都無用,
下回合一開始,根本九成趕唔切上當日最後一班車,
結果變咗全世界一齊等下班車一齊出發
浪費錢領先嗰班變咗傻仔

係喎， 個設定岸鳩。
分段領先贏果組冇優惠..
即係每次開始又一齊重新出發

NowTV有，睇緊

對，好欣賞alex成長咗好多
同埋獎金不多都好，無咁奸，同可以享受過程

我會一開始就去書局買本西班牙語旅行會話書先

其實可以截順風車
可以有好多方法/好多路走
你地講果次好似係最後一個checkpoint去終點
咁條路得一條係冇計

推定先

有冇season3?

Top Gear 成班人好似又係去烏斯懷亞

啱啱好 做lu

33 hours

估唔到呢組會包尾
都係船嘅問題，爭33個鐘太多啦

拖喼反而最快

正，開波

我同巴拿馬總統好熟架

劇情需要，後面會追得返

黑人個pair係咪完咗個節目就散

呢條線唱錢唱到暈

次次到第二集 次序都打亂晒

中美洲有啲國家係同台灣邦交

攞完第一名冇獎勵㗎？？

可能條女變左中意訓街呢

早d出發囉

第2隊要自費出市中心

其實如果墨西哥落南美洲嘅話一定要經過巴拿馬啦
應該係酒店就估到，然後plan定路線

阿哥原來係靚仔

好似當年美國既真人show Lost

轉咁多巴士
等都有排等

個老母好撚勁

個海靚到

仔仔揹背囊揹得咁有型

好似淨係佢識西班牙文？

阿妹係咪葡萄阿哥靚仔

yes

攞個樣當八達通咁嘟

唔止語言能力
去得多地方啲判斷唔會差得去邊

其實呢啲有咩好嗌交

酒店條友咁撚狼死

哇乜呢隊中途站都未到
落後咁多嘅

喺外國做建築好似幾威水咁

嘟

睇錯 自膠

計番130港幣唔使

份工好有意義

我意思係扮冇錢找呢招

英撚普遍係咪唔識其他歐陸語言

原本個黑人有仔，仲要個仔都已經湊大埋

呃遊客既野

Shameema

個女人好小氣

去長城打卡

母子真係似由頭帶到尾

我條褲4日無換過啊

一陣你就無得咁招積

認真mode

靚到cls

原來係收養

sam唔係佢親生

唔係親生

養仔

老母仲有時間寫吓日記 好chill

原來係養子

Sam好多胸毛

地圖都唔見

呢一隊都勁地圖都唔見

黑鬼隊大獲囉

要唔見銀包了

肯定比人偷左啦

另一隊錢都冇埋

唔見銀包

銀包都冇埋....

呢組銀包都唔見
再勁D

當兵當到唔見個袋

gameover

另一隊錢都無埋 你點同你鬥

有攝製隊跟住都偷咁都幾狼死

上一秒仲係度話自己當兵好叻
下一秒

冇咗成皮野

見到都唔認啦

地獄難度

不如退出算啦

得返37%

食霸王餐

free lunch

手畫地圖

本身都掹掹緊，而家得返一半
畀著我可能會退出，都唔知點玩落去

去人哋中美洲啲窮國家乞飯食

三大要求其實係得兩個要求

有人請食野仲幫佢開google map教埋路

條女仲有個西

三大訴求 缺一都可

你食得落？

好得意啊

其實啲雞好慘
成身都係色素

cls 染色雞仔

染色既

周遊巴士

cls ... 染到七彩...

好慘就真
D 雞比人染曬色

好慘就真

話晒都係黑人啊，好似係
利申食齋

諗起兔毛公仔

BLM

中国都好興

D風景好靚

話大佬似豬

佢好憎個大佬

我阿哥係隻豬，你問我答

豬豬

阿妹幾可愛

lizzie 如果無穿鼻環就正

少左日但搵多好多錢

攪海龜搞咁耐？？

老母好好

應該超過40度

Alex bb 要出嚟啦

連登仔：香港濕熱最熱

熱到燥

其實隊 cam man 會唔會仲辛苦過條友...

好大機會

成千蚊港幣

程巴士咁貴...

真係有冷氣

其實成日想問呢類真人show坐順風車嗰陣cam man點算

兩隊都上左有冷氣既旅遊巴

Cam man 可能有冰袋 風扇仔

份工好正

有d會比部cam參賽者拍

裏海越南

Cam man無限金錢啦

座頭鯨

有大貓 ...

臭到

Lizzie啲屎

2母子跟到咁快既

靚女唔痾屎

真係蛔

似巴基斯坦

貓

有貓

搭兩程的士去

好發達

間酒店幾高檔咁

如果2母子唔係去咁多國家，佢應該第1左

仲要過夜打工

原來巴拿馬城咁繁華

巴拿馬原來咁多高樓大廈

今輯out唔out人

14%

隊軍人去到後面應該玩唔掂

14%錢

自爆

退出

咁快退

唔使了...

可惜

呢度走方便

冇後補隊？

我覺得好似上季咁有淘汰緊張d

咁之後全部non elimination leg?

上季都係得一個分站有踢人

上季好似都係淘汰過一次啫？

其實都係第一round

笑左, 送份地圖比唔見左果組

太耐，唔係好記得

以為佢哋會撐到最後一蚊添

又退出

係既話條女真係可以訓街

成個比賽腰斬
全部攬炒

今輯去D城巿都唔多識
相對無咁大投入感

套歴史二三事講二戰美裔日本人

最多咪俾錢坐飛機skip一個國家
想當年電波少年都係咁

好期待

可能攝製隊驚麻煩叫佢地退出

仲等緊條當兵佬玩野外求生show off
點知收咗皮
另外,啲彩色雞仔點整

亞裔美國人之忠誠疑慮

明明個黑人帶埋帳篷就係想露營
點知一次都冇露過營就退出

呢左野其實講亞洲人移民美國史
上星期講完中國移民

條女唔肯

唯一一次都因為條女唔肯所以冇得露營

我覺得佢哋呢個節目完咗之後應該會分手

打仗嗰陣就會岀現好多呢啲決擇
之前睇套灣生回家又係二戰呢個大時代入面嘅故事

上集係未都淘汰一隊
見當兵佬無錢,順便淘汰佢,因為無錢係人知道你輸,拍出嚟無懸念

上集都幾好睇

上輯有淘汰嗰程，張咭有寫

幾個月前，真係無印象

又真係有
點解無印象既

有呀, 果兩個好悠閒既老人家比人 foul 左
好似有集佢地好悠閒食緊野果陣
有個店員同佢地講 tony 果組一早走左

格魯吉亞同一個事頭婆

嗰對老女人姊妹

邊到有得睇全個系列

上網應該唔難搵
但rthk有配音投入好多

個b唔鳩理佢

上季Alex靚仔好多

sam好撚靚仔

50日，流血！流汗！流眼淚！

個女人咁閪
坐你隔離都唔撚得

竟然唔同親生仔嚟

佢老公咁都頂得佢順

仲有成都識既女朋友
好有娛樂性

真
閪撚到仆街
仲以為自己好勁

車駁車 有程冇班次就仆街
寧願直上高速好過

Oh
銀包88

哇屌 成千英鎊

屌你 個女人閪到

而家先睇。

係
2130要睇千萬笑片

Sam佢地好好多
唔似Jen咁閪

Sam
仲廢過Alex喎
老母真好

你一講完就港孩上身

2130我睇開電視火爆神父。

比賽態度上

冇77

成千蚊巴士 痴線

哇 好靚

你睇完下回預告就未必咁講

唔係掛
有啲掛住Alex

時間咁快既，第二集已經過咗十四日。

咁rich
幾間餐館

估唔到兄妹贏先

間間酒店都好靚

明顯見到城市發展差距，巴拿馬發達到。

間間酒店都靚到仆街

臭閪Jen包尾
抵死

14%點玩

好好
有啲仆街會撕爛都唔比你

唔見銀包真係好唔抵

退賽個下好sad

成個腰包唔見到底點做到？

定唔見銀包咋其實

英國護照基本上去中南美洲都免簽證
你估用支那特衰護照咩

笑死
條女即刻閪哂 本身都港女格

已經睇埋第三集，好緊張

好睇🤟🏻🤟🏻🤟🏻

一口氣睇晒兩集
個老母好好人

第四集一開始就好爆

我覺得比賽初期嘅Alex 廢過Sam 但Alex心態後來越來越好

今季暫時雖然唔及第一季緊張 但啲參賽者比起第一季有故事 eg 10年冇見嘅兩叔姪、養母子、有聽障嘅丈夫

Alex第一集已經發牌四

最經典係搭船果陣喊

最尾大個仔左咁多真係好感動

但Sam聽話 操重野交哂比佢又好放心咁

呢個好好笑

Lm

後尾lead返老豆

個老母講南亞海嘯嗰度，我有啲感動

鬥快去南美 - 第三站：厄瓜多爾 - 基多

參賽隊伍減至四隊，各隊需要繞過西半球最危險的地帶 - 達連隘口，加上目標中途站 - 厄瓜多爾的基多市內爆發示威衝突，令第三個回合充滿變數。

雙語廣播：粵語／英語 （電視版）
播放頻道：港台電視 31 ／ 31A
播出時間：10月19日 星期一晚上9時30分

希望大家自律吓唔好爆劇情

阿妹我OK

啲雞好慘 可能會塞住毛孔

其實個老母好勁，同sam 上樓梯教堂話自己25歲去印度尼泊爾，即30年前
而家都唔敢去，何況30年前

厄瓜多爾緊急狀態未見有效 總統宣布首都基多實施宵禁及軍管

舊年十月 厄瓜多爾

又乜好嘈
都要去架啦

死好彩

巴拿馬總統都同我有D交情

返來囉

突登讓佢咁

班船£197
兩兄妹賺晒 由兩個鐘變18個鐘

第一隊放甩晒

坐架咁嘅大飛跨境

無諗過竟然係坐大飛

坐大飛坐8個鍾

畀人賣豬仔都唔知咩事

夜晚坐大飛

仲要去咗個荒島🏝️

原來天黑會停船

椰子幣

中係冇伏？

洗頭艇咁款

仲靚過城市啲酒店

佢話幾多比幾多

42英磅 ………………

交通例遲

你有得唔畀咩？

我以為會獅子開大口,呃佢地d房租添

你唔畀命都冇

都傾好先啦

三不管地帶都有checkpoint?

個荒島竟然有間咁正嘅屋
張床睇落都幾舒服同乾淨
行雷閃電無瓦遮頭都幾大鑊

25年前連手機都冇
Google Maps都冇真係十級難度

跟團？

除左北極熊咩都唔驚
上一集仲鬼咁怕熱

又冇左日

早走都冇用

又蝕多日

冇晒優勢
輸俾交通

屌點解要俾50蚊住？？
訓一晚睡袋搞掂啦

講價

咁都可以慳到

車船班次好多時都令領先嘅人滯後而落後嘅人追到

真係搶

劏客

又係個阿伯
佢兩日可能做左以前一個月生意

訓吊床不如訓出面

算係咁
肯講幾錢先

返正一天光又要上船

其實唔可以係條街坐係到訓番晚咩

兩兄妹個晚雷電交加又真係難搞啲
原來搭3點船無著數

咁都俾佢諗到

依d畫面見慣見熟

喺個荒島你真係敢訓街？

d哥倫比亞城市名
全部都係毒販基地

你有攝影師係到啊嘛

比the amazing race flexible嘅地方

全部係度

撞番哂

劇情需要追返和
重新嚟過

過裏海艘船

兩個印度佬

好慘個個走晒

嗰兩個南亞仔咁懶

個阿叔正廢柴

變咗花生友

好蠢
唔返嚟都知啦

慘被撚狗//搵銀時間

怪獸家長

阿叔好懶

兩件應該係蚆

兩叔侄一啲爭勝心都冇，整係識食花生

原來有第二條路

仲想反超前

完全唔記得要睇
啱啱先開電視
一嚟已經過咗唔入得境嗰個國家

但變咗可以賺返啲旅費
同埋兩叔侄成日問到人咩路線最快

但佢哋落後就快唔止一日

等今晚12點睇多次

阿sam好多毛

原來播緊第2季 宜定先見到個post

媽媽真係好好

lm

原來隔幾粒鐘就有重播

Jo真係好好，Sam唔係親生都咁錫，仲好有耐性

仲有聽日12點

Sam媽真係做人父母嘅榜樣

兩個阿媽究竟識唔識？

幾靚

阿媽真係好有愛心

阿媽真係好好

Sam都乖仔，知道媽媽係特登就佢

仲要唔係親生

座城市好靚

執屎

見到大石，諗起成千蚊去陽朔

執馬屎

真係走

老細

屎咋嘛
阿哥好狗

兩兄妹前一日趕唔到船又唔做

阿妹一個人賺番晒兩兄妹嗰晚喺島嘅住宿費
個老闆又幾均真

執一陣屎賺百幾蚊，都算好賺

明明可以做潛水

究竟佢條褲有幾多個四日

西...西女人

南美豉油盃？

個老公又鍾意

兩叔侄到底比賽定旅行

咁就感動

兩叔姪有機超前

兩叔侄其實都幾負碌

走咗班船仲話順利

肯搭通宵巴真係好屈

2叔侄有機會反cup

兩母子做得太多野

唔係真係俾兩叔侄追返掛

個仔

sam都幾煩

港孩黎料

阿媽教仔

扮野抹未算

sam仔

咁都頂唔順

突然覺得有番上季港孩嘅感覺

唔想睇Sam, 還我Alex

老母

上次alex都冇話退出

佢好了解個仔

執枱執杯嗰弱智仔都做嗰掂

片頭有講佢地之後仲有出場機會
嚇我唔到既

我估阿媽加金髮老婆會快好多

好似有船上面

Alex 越戰越勇
尤其支那站

慳埋住宿費 好緊要

睇到眼濕濕🥺🥺

咁快就無事

你令我又諗起tony

係喎
不過船上面佢都走唔到

兩叔姪勁符碌

過度活躍症係咪會好似Sam咁

不過坐通宵吧真係辛苦啲

唔係爆冷第一呀⋯⋯

已經就到...

兩公婆贏嘛

vicky

仲記得叫咩名

反cup鳥

酒店？？？？

間酒店又幾正

真係追到

個中途站好靚好特別又好危險咁

製作隊點樣搵到呢間酒店

cls

點解部車唔渣埋入去

真係爆冷

CS

印度佬咁好彩
遲24個鍾上船都第一

睇完tony 同叔侄，原來嬴嘅秘訣係坐超長夜車

到ed

可能係plan b

至要你肯捱
仲要慳到錢

我同老婆睇左2季
大家都話一定坐通宵巴趕路
慳酒店錢

係 頂到通宵巴慳時間又慳住宿

上季廢老已經係咁

兩哥妹又要鬧交

諗起上屯門公路同飛台灣張圖
兩兄妹仲響波哥大

仲有時間玩？

下集有得坐飛機

下集一齊坐同一架飛機

會辛苦到癡線
南美好似冇乜公路見佢好多上路

呢季慳錢重要過慳時間
印度佬應該捱唔到去終點

唔會兩兄妹又遲一日飛掛...

真係太屈機，好彩唔係個個都咁坐，唔係嘅話套野可以喺巴士拍了

未到一半已經用左60%
仲要越向南d野應該仲貴

飛機錢使咪自己俾

覺得佢兩個9吓9吓幾過癮

半年前咋喎, 好易記到

啲個有“病”，唔可以咁比

ALEX都應該有. 無diagnosis啫

秘訣根本係一開波應該用多啲時間問路，同埋唔駛用咁多錢搏超前，反正下回合又變一齊出發，不過唔排除所有都係劇本，例如啲路人係做妹，特登話最快路線比某啲參加者聽

言語不通唔係咁易問到
可能真係媒

我就唔信搵3個鐘都無人識英文又肯借電話既
不過會唔會有潛規則唔比咁做定佢地唔鍾意咁做就唔知

上次會中途foul人嘛～啲人玩緊又唔知自己排緊第幾，想安心啲超前人地都正常嘅
不過唔問清楚路又真係怪啲

重溫

room service

一齊

哇 行山

奶絲b

食左野未

食緊

個櫃桶

好唔抵

睇第二次

wtf 壞天氣

變咗第二名同第三四無咩分別。

咁搞法分分鐘同聽朝出發嗰啲冇分別

我都係

貨幣係椰子

都唔知係咪同船家夾埋做水魚

啲天氣好似好唔穩定
之前又颱風

啲風景好靚今次主要睇風景

都唔平

所以咪覺得係同船家夾埋

焗住俾人劏

其實點解要打格仔

聽日先重溫

刷牙

GG

陰公

一齊飲酒 好chill

哇 咁點算

沙漠wtf

你最鍾意嘅蟲

食屎

團隊要重新book過酒店？
點樣即刻協商到

咁佢哋四個一齊住就得啦仲平

屌 啲優勢冇哂

好大對比

點會唔趕架其實
嗰2個太輕鬆

咁反轉

俾錢搞掂呱呢啲地方應該唔多遊客

南亞仔真係好懶

嗰兩個真係

求鳩其hea就算

夠運就得
R到免費餐
唔見地圖都無事

但團隊都要即刻plan路線
好勁

如果佢地贏咗就

就算唔係都獨市生意啦

呢個養母好好

牙sam搵到呢個老母真係幾生修到

對腳好臭

咁撚貴

老母好有愛心

哇 個城市好靚

原來係執屎

仲話咩教騎馬

條仔

拿屎上身。

約克郡
諗起好慳家既 tony 同 elaine

阿哥真係幾衰

我哋約克人就最慳家

屌 笑死
咁都記得

真係幾靚 影相一流

咁臭閪都可愛

係, 集集都有閪野

南亞仔根本唔係比賽

呢2條仔hea到
當去旅行咁

其實佢哋今集冇玩到

勁誇張，講到冇得瞓覺咁

個態度好hea咁

啲畫

Sam

你有冇頭先個女人畫咁大個屎忽

有自閉係咁

不過幾靚仔

不了
好mk

仲要多毛

呢四隊入邊算係咁啦

激嬲個咁好嘅老母

想知個大仔點諗
老母咁錫個同自己冇血緣嘅人

覺得佢成個look都好細路仔 好想摸吓佢個頭

好快帶過咗，無放大佢地衝突。

因為佢地都好快冇事

哇 臭閪又幾醒喎

可能因為佢地成日都係咁

條褲著左好多日, 集集都有講

啲景

感覺呢四隊冇一隊突出
四隊都有閪人

間酒店頹到

南亞仔屈左

叔侄幾好呀

好似上季最後一集咁
剪到懶緊張

喺沙漠入面，都幾正

有隻貓

Dom仲未到
好多少一集講唔到到哂

又要等一個星期

叔侄一齊hea

神奇，遲其他隊一日出發仲可以反超前咁多。

真係好好睇

幾好
希望唔係臭閪冠軍

感覺呢幾隊都好平均
叔侄冇錢被睇低一線

仲可以睇番

唔知講咩好
愛使人盲目

鬥快去南美 - 第四站：秘魯 - 普諾

26/10/2020

第四個回合的目標中途站是秘魯的普諾，各隊除了要應付對手外，亦須克服前往高海拔地區的艱巨挑戰。

雙語廣播：粵語／英語 （電視版）
播放頻道：港台電視 31 ／ 31A
播出時間：10月26日 星期一晚上9時30分

[一齊闖天下] 呢個回合除左要考驗大家慳錢同鬥快之外，四隊人仲要應付一項新挑戰。
話說喺第四個回合，各隊可以途經好多著名景點，例如彩虹山、阿塔卡馬沙漠等等，俾大家可以放鬆玩吓。不過，呢次嘅目標中途站係秘魯嘅普諾，一個位處接近海拔4000米高嘅山區城市，所以要搶先到達中途站，大家就要面對一個好難應付嘅問題，就係點樣快速登上高山地區。
究竟四隊人喺走上去咁高海拔嘅地方嘅時候會遇到咩難題呢？佢哋點樣喺速度同避免自己出現高山反應之間取得平衡？記得收睇今晚9:30嘅《一齊闖天下：鬥快去南美》啦。
#港台電視31 / 31A
#一齊闖天下
#鬥快去南美
#星期一晚930
#凌晨1200同星期二中午1200重播
#電視版本雙語廣播

係咪走哂睇暴龍哥

報到

excitement, adventure, trauma

push

兩邊都想睇

十二個鐘

lizzie

權宜之計破戒

呢round要搭飛機應該要等齊人先出發

搭飛機，領先優勢冇晒

你當依家F1咩

喺機場等12個鐘？

想一飛飛到尾嘅仆街

係囉
突然毫無體育精神

咁好胃口

機場閂門都未走得

真係慘
要喺機場門口等
如果正常喺中途站出發都有間酒店房

今晚D人唔見曬

佢地可能12點重播先返黎

紅日以為係星期日唔記得睇
或者出咗街

睇緊

又食豪啲
又坐豪啲
仲剪埋頭髮添

媽媽

個養母真係好不得了

五分鐘,唔得啦

唱錢點解唔放低個袋俾阿妹

狅奔唱錢x2

人奶

母愛氾濫

人扮架

天竺鼠

鼠

似雞肉

想試食

懷念婆婆⋯⋯

架車咁正
應該好c服

看見甚麼吃甚麼

五份三文治

5份三文治
仲一定出街買
佢生活費都幾貴

海膽
正呀

嘆慣咗

上季靚仔好阿sam好多

媽媽有愛
同埋有錢

個呀妹都靚好多.

overall 今季D人既樣靚D

小巴唔敢落車

阿妹咁怕羞既咩?

呢d咪正

個老婆除外

不過平時唔似

睇唔出阿妹咁怕醜，係咪扮出黎架。。。

啲山路好靚

又係庫斯科
今年成日聽到

我指個態度
上季個靚仔到後面表仲好過阿爸

想滑就滑

你又壓力我有壓力

睇左4集
Sam 真係係咩進步

好想去夜店搵呀妹

你都可以試下

無咩進步

派傳單

我覺得佢直頭退步添
一日到黑都想嘆
坐車食嘢同玩都係

小毒毒 Alex bb 上身

阿妹都幾PK

打咭打咭

5千幾米行山仲有哮喘
真係幾危險

就咁擺低個gip?

車站寄存行理遮

竟然上到車
睇黎外國好興咁

高山反應？

而家先唔掂

個男人好彩聾左
個老婆我覺應該好煩

落地獄啦

兄妹又下一集先到

哥哥

阿哥高山反應

大佬下集出事

我唔想無得睇阿妹阿

好想去秘魯啊仆街中國肺炎

次次都係得個阿叔識問路
其他人係未真係面皮咁簿

條女

佢哋行程越嚟越緊湊，一分心睇連登就會miss咗啲景

阿Sam食咁多嘢都咁瘦

中意戶外活動，有入有出呀（食藥可能都有關）

阿妹唔敢問路但又同酒吧條女咁好傾

笑到仆街

其實最尾都到終點, 佢哋跑嚟做咩

睇多次咪得囉

而家準備睇第二次

哇 正
有飛機

咁慘 一齊坐飛機 個領先優勢冇哂

係

但可以輕鬆啲

sam又唔退出了 有得飛

冇咗節目原來嘅目的

2老頭先主動話睇暴龍哥

個機場咁yeah

仲有

笑死我老母仲要話 吓卵子做完啦

冇錢 睇黎要瘋狂通宵巴

打工啦

個機場好簡陋

新起架啦

瞓喺機場12個鐘
不了

照顧熊

分分鐘又中伏

都冇得揀 好似係

原來有套咁哪野
回味下幾年前去嘅南美先

打工了

出浴 正

出浴

咩都要舒服咁你嚟玩咩

做咩唔影Sam出浴

兩母子當咗去旅行咁

sam個樣其實呃到下人

刺激

阿叔fatfat

熊熊

大熊出沒注意
係咪特登講番之前個節目名

好過上次執屎

老婆其實係咪已經唔鐘意佢
成日話想要返以前既佢

有機會我都想生BB
但唔係依家囉但唔係同你囉

Sam又壞大事

Sam似嚟旅行

Jo屋企都幾有米

5份三文治?

Sam好大食

隻狗好得意

Liza咁毒？

佢地日嘈夜嘈

完全睇唔出

佢好似上集有講自己成日宅

兩母子玩足全集

分貼士 如果冇生意咪白做

問路啦屌

牙哥好慘

呢個law妹妹好好人

呢個boss好好人

啲景真係一流

羊駝好得意

仲好撚臭

好靚

識秘魯話？

聾左就係聾左 已經返唔到去以前嫁啦

巴士full哂咪仆街

南亞仔又要玩又要快

比想像中冇咁hea

學印度佬 爬上車頂

應該會仆街死

又係兄妹仲未到

又係南亞仔嬴會dum心口

4個人一齊夾錢啦屌

喺街截巴士好搏咁都上到巴士

其實諗得過

差少少就咪撚跑啦
又唔係尾站

講價笑撚死

係囉，跑嚟做乜

諗起上年兩公婆
最尾係度跑

差得10分鐘
又咁辛苦
不了

結果都係第二

其實都係差少少時間

有彩虹山 又有人教路
ok啦

睇到呢集，兩公婆都冇乜點玩
睇嚟贏面大啲

上一套係鬥快去星洲

鬥快去南美 - 第五站：阿根廷 - 卡法亞特

進入第五回合，賽事已進行超過一半，四隊進度頭尾只相差八個半小時，戰況更見緊湊。這次參賽者需要選擇穿過玻利維亞或智利，搶先抵達今次的目標中途站 — 阿根廷的卡法亞特，但兩國的政局情況同樣不穏定，令每隊的旅程時刻都面對着風險。

雙語廣播：粵語／英語 （電視版）
播放頻道：港台電視 31 ／ 31A
播出時間：11月2日 星期一晚上9時30分

自由行

星期一唔記得睇
個網上重溫係咁圈圈
睇到好痛苦

原來同我去南美都差不多時間

用rthk screen個app順好多
唔知點解個網咁廢

都算幾典型case
定唔到好耐
撻著一d野，情緒會變得好快
活動多既工作岩佢
sam都好乖仔，好錫媽媽
佢有時出現情緒都唔可以怪佢，因為真係控制唔到

Download 英文版睇

但睇怕使晒d錢
又坐豪華車又剪頭
阿媽又貪食海膽

我諗佢地都唔係志在贏

又夠鐘返黎

呢度靠你啦

今集爆唔爆到post？

8個鐘差好少

用魚

廢物上集都攞第一

爭好少

成功靠母幹

偷睇

老母真係完美嘅存在

差幾秒都唔俾人睇

份data file究竟寫咗幾多嘢？

真過海巴士

原來有醫護跟隊嘅

阿妹做乜走咗去...

咁好嘅，有醫療隊伍隨行

不過阿妹即刻走開

未親眼見過／淆底

呢啲環境冇人隨隊真係會岀事

唔好阻住？

話無膽睇就走咗去

計漏時差

無言。。。

真兄妹

4隊得蝻叔侄冇乜病痛

阿媽居然計漏時差

個妹仲癡線
“我冇眼睇喇”，然後走開食花生

侄仔有哮喘

吊車做普通交通工具咁型

兩母子仲有冇錢架

所有人阿媽最識玩
但個仔不斷拖垮

sam 又想食野

少爺仔又黎

頂
有床訓仲想點

sam gor 真係搞笑

死廢物
一集差過一集

要唔見老母了

個仔真係完全等老母安排搭車同埋等食飯

準備唔見咗老母？

Sam真係....
點阿媽搵酒店
自己就去買嘢食

衰仔

[港台電視31] 鬥快去南美 (2) 逢星期一 9:30pm

工又唔打
又要貪食貪訓
亂fing錢

真係開大餐

小朋友

食得好豪

叫咁多嘢食夠唔夠錢俾㗎

有攝製隊跟隊唔使咁擔心啦
成team人睇住佢喎

不過阿sam真係搞到阿媽好大壓力

無好野食
條仆街會推阿媽做雞

人地個個戰鬥格
係我就放棄個仔
自己走算

Sam唔係扮on9係真on9

阿媽夾老婆應該無敵

又嘈交

睇得出老婆係好心急

次次條路都未諗清楚就9沖，出發地墨西哥城果次就係狗衝搭地鐵去錯目的地

sam食咁豐富

離婚離婚

西女人爆粗

佢老婆真係有D煩

發爛渣

如果sam仔同上季alex同一team會點？

企左喺度

腦電波
特別能力

新人類?

呼喚阿嗎

仔搵老母

Sam如果一開始就無老母相信第一集就完左

無地圖 唔見左呀媽 今次玩完

阿仔咁都行得返去幾勁

應該係工作人員通水

成日講叔姪關係真係好煩

向世界出發

孟加拉

諗起新年大家庭聚餐
真係完全對叔姪關係無同理feel

孟加拉阿孟加拉

為咗件咁嘅事糾結咁耐

咁勁

今集冇人搵錢既

咁白會唔會好殘眼

阿媽仲反省自己同讚個仔乖

廿四孝阿媽

alex帶住老豆行

叮叮黎？

有啦

香港叮叮都可能快過佢

輕鐵

係個咁令地方打工 好正阿屌

香港電車司機